---
title: Liputan khusus tentang kondisi kekinian wamena dan Kondisi lapas Wamena
date: 2012-12-22
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Desember_22-27_2012_Liputan_Khusus_Wamena.jpg](/uploads/200px-Desember_22-27_2012_Liputan_Khusus_Wamena.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan khusus tentang kondisi kekinian wamena dan Kondisi lapas Wamena

**Lokasi** : Wamena

**Alamat** : Distrik Hepuba, Lapas Wamena

**Jam** : 6 hari

**Hadir** : 
* Staf media ALDP
* Kalapas
* Masyarakat distrik Hepuba
* Keluarga Tapol Kanius Murib

**Ringkasan** : 
* Melakan kunjungan dan diskusi dengan masyarakat Distrik Hepuba dan Lapas Wamena
* Penulisan informasi hasil diskusi di website ALDP
* Ikuti salah satu informasinya pada website kami [http://www.aldp-papua.com/?p=8254](http://www.aldp-papua.com/?p=8254)
